
                      Peliculón de Clint Eastwood. Se mezclan todos los gestos de Clint Eastwood de toda su carrera, hay momentos que recuerda a Harry el Sucio. Se debe de ve en V.O ya que su voz ruda y desgastada le da un carácter duro. Todo esto mezclado en una historia en un suburbio de una ciudad de los USA, donde conviven todo tipo de inmigrantes, lo que es la realidad norteamericana. Y él en medio de todo esto sacando una de sus mejores interpretaciones para sacar estereotipos como el racismo, el problema de las familias para hacer se cargo de sus ancianos, la poca o nula comunicación padres e hijos, el querer entender al que te parecía extraño cuando te sientes solo. Una mezcla de sensaciones e impresiones llevadas con buen ritmo, que hacen al espectador estar pendiente de todo.
Muy recomendable sobre todo a los Clint Eastwood maniaticos. Saludos.
        
            